IPHONE相簿點分開自己影既相同WHATSAPP收到既相?

請指教 謝謝

你唔岩用iphone

用電腦開都係唔分...

睇file大細

幾百張相就好難搵...ifan都撐唔落

用開android係會唔慣

其實都用左4-5年IPHONE
係呢個問題困擾左好耐先上黎問

用左4,5年
你應該知呢個問題冇得解決啦

轉左會發覺真係唔慣
成日撈亂曬

用家問題

一定係